手痕開左個RO私服

等級上限：175
B/J經驗倍率:200倍
卡片掉落倍率:50倍
人數上限：無限制
有道場嗎? 有
有魔物塔嗎? 有
有附魔系統嗎? 有
MVP重生時間 ：官服設定
開機時間? 24小時 (如無意外長期運作)
有商店街嗎? 有 (基本神裝頭飾裝備齊全)
有卡片商店嗎? 有 ( 另設697張卡片的抽卡機)
扣箭矢或子彈嗎? 不扣
攻速上限199(PVP&GVG為193)
手推車重量：12000
無詠唱設置 : DEX150
轉生次數：1次
伺服器GM名單：GM01
伺服器位置：香港
伺服器開放指令：
@noks搶怪保護
@at 離線露天商店
@alootid 自動撿取指定物品
@mi 輸入魔物編號查看詳細資料
@autoloot 開啟/關閉 自動取得魔物的掉落物品
VIP玩家能開啟自動尋敵打怪指令@autoattack 自動吃藥@autopots
註冊方法+完整主程式

或
在登陸器上輸入:
帳號_M 等於男生
帳號_F 等於女生
再次登入後就不用加_M_F

第一次開私服, 有興趣就入黎玩下啦

普通玩家冇auto attack?

活躍玩家可以升申請vip

玩緊

但唔係好識玩ro

一次轉生姐係點？

滿左經驗去人才市場會同你自動轉生一次

慢慢黎唔洗急

進二定三轉服?

RO粉 留名待玩

開隻弓手玩單機

今晚搞

會唔會又玩玩下就關服

已經玩入唔到

個服還建在嗎？

仲玩唔玩到好耐冇玩過RO

24?

玩左半個鐘先發現有3轉

幫我搞埋

幾好玩 有埋貓族

唔要

有無人帶玩
完全唔知做緊乜

可唔可以半自力
同升LV 快D

我寧願花時打裝打卡 都唔想升LV

仲有人玩?

當年係玩同公會嘅人一齊組打怪升lv挑mvp推無限塔道管 得閒就坐係普都傾下計 一組人有齊坦奶魔補射 依家少人玩就多數開弓手單食mvp

個ser有開？

yes

番到去玩先

點整貓/ 打貓裝??

舊時有個RO FD 叫處女

真係好難玩,又唔開自動打怪.....

求開貓裝 GM~~~~~~~~~~~~~

貓裝 咩黎

貓族既裝備...

又無得買 又無得打

GM 幾時開... 完全無裝 你個島全英文.... 怪又無跌落呢D裝

仲有175裝 自己睇.... 上面條LINK無

樓主仲係唔係度

GM呢..........

樓主呀⋯⋯重係唔係到呀 有冇tg可以聯絡下

老老實實GM有冇心搞??

無

又唔ON 又唔睇論壇 DIU 野又買唔到

天翼裝 有人講話要幣換 差唔多幾千萬一件

基因強火一套 1千 同金錢攻擊有咩分別

毒水有得買都算 唔好咁平好無

個SER你有心搞真心好多平衡要做番好

城既NPC又太大

可唔可以開whodrops
都唔知打咩有天翼裝

雖然ro真係好好玩
但經營Ro私服冇返咁上下資源係冇可能搞得好
我覺得各位都可以慳番啖氣

收左皮？

毒水平咩 成5000支
又難賺錢

vip個autoattack 唔識出技能 sosad

no

訓醒之後SER都無開

好平 正常打怪唔會有錢 而家你打怪佢都比錢你
5萬蚊支就差唔多

樓主呢

一開波初心者 1轉弓手 二連矢 磨到有 2轉 跟住獵人 又係二連磨 磨到10LV 被動獵鷹 然後 繼續磨 進階2 然後轉生 重復 完

算啦依個SER 遲下收皮就算開返
有冇巴絲打一齊過其他私服玩

玩緊樂喵 得10人度
好似糖果分ser黎 不過唔課金做頭啖湯玩住先都好

有咩介紹

想玩D50人左右:(

無:(

好似依家玩唔到？

而家一係百幾 一係十幾 我諗住等佢慢慢搞大

而家打定錢等金主買野抽我再用錢買

咁多?

尋晚見過一次gm

關左ser

係咪收左皮？

3日就收皮

樓主開完個ser就唔理

join

入到

入唔到

諗住玩下 點知收左皮

仲諗住今日放假有得玩 點知...唉
浪費左我尋日全日升lv

原來樓主仲係到 只係唔上連登

但下載唔到

廢撚到咁

樓主返來唷

屌有冇啲進二ser

有更新！可以下載

我見到佢拒絕連線中

玩得！

不嬲話入到

入到啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!

又無貓裝

NPC叫賣貓裝 但無貓裝係入面????????????

買左個莫拉幣但又唔知邊度用.............

我真係唔明點解個GM長期唔係度 根本搵唔到人 無乜心機

貓技下半又點唔到 裝又唔比打 又無撚得買

咁出貓做乜

有番貓裝先再玩

又死ser

悶，唔係幾識玩
唔識配裝sad上網d教學都唔岩用

前排玩緊外國大ser 有成幾千人(計埋掛賣 )online 又成日有活動
不過最近唔得閒打機

都幾多人玩
可惜太難賺錢
d裝成100萬件

有好多裝都冇得買要打

個高級附魔師有bug
附附下成件裝冇左

有冇辦法轉無限視角 入伊甸園個D變番正常視角

以前D補丁可以改

又話24
晚晚掛機都閂SER

要玩就玩外國ser
港台果d黎黎去去都係果幾個gm狂reboot賺錢
外國果d成日有活動又穩定又開得耐
有無人組團一齊玩

有無介紹

進二版先好玩

求介紹

一齊玩 不過英文有限公司

網上d攻略好似同入面差好多。

從來私服同官服都差好遠

師兄有無玩？玩成點？

升到140開始慢，又唔識搞裝備

唔玩啦 成日斷 同埋個服有D悶

打道館副本手

GG

悶

仲有無人玩緊？

有冇人一齊搵私服玩？

想玩，但新手 唔識玩

童年錯過左，童年玩魔力但以前聽過都知好好玩，但未玩過想試下，有冇巴教新手

暫時走左去玩龍族

搵我？

我係人妖呀屎忽鬼

join 埋巴打 幾個人一齊再揾囉

宜家仲有冇ro 私服過三百人

有無其他服？新手想玩下

大家可以一齊入個group玩 暫時有4人留名 但未搵到玩咩服

呢到已收皮?

仲有玩RO?
依家剩低我一個仲有玩

冇La 返工

細個有玩過 而家想玩返但正服好似玩唔到

正服玩到，香港人好似集中係波利ser
免費制

但個官網上都上唔到
細個玩到二轉就冇玩了

冇記錯轉左公司啦，你google ro官方就有